點樣對現任好D

我同個一齊咗一年半嘅分手後一個月就同咗我現任一齊
好多人話我當佢係水泡乜乜乜，但係我分手前後都冇同佢曖昧，佢追我我都拒絕佢，直至到我堅決放低我個ex嗰日我先同我現任一齊。
但係一齊之後，無幾日，我就發覺我好唔慣同佢嘅相處模式，有啲位佢可能冇咁有耐性，同埋佢唔會肯俾我任性，反而會同我講點相處先可以成熟D
我覺得分手同埋同現任一齊係令我成長咗好多
不過我以前對個Ex好好，我個Ex都對我好温柔，成日都好緊張，我都唔敢串佢，相處表面上都好和諧嘅，不過最後收咗皮⋯⋯
但我同而家現任相處就比較似frd，我一開始對我bf串串地又有D嫌棄，有時候又會expect佢做到我個Ex做嘅嘢
之後我發覺咁樣唔掂，佢地係兩個人冇得比較，佢地兩個性格差好遠，同埋我男朋友有時候都話我有啲位對佢太mean
我呢個星期好盡力咁對佢好D，學習緊點樣同佢相處，佢都比之前更加關心我，感覺上係好左啲嘅，但係仲努力緊

我唔想俾人睇成我當佢水泡，我係認真想同佢一齊對佢好㗎⋯⋯好有決心做好D，求指點

比個處佢

多啲互射 增進下感情

多d了解佢個人同諗自己可以比到乜野佢。

減少要求

一般都係含撚奶埋袋底

至少要忘記同個ex嘅相處模式

下個會更好

都啱呀⋯⋯今日佢同我講佢唔覺意偷睇到我同人ig啲對話，話知道我覺得佢冇交帶搞到我好擔心，之後佢呢幾日有交帶左好多我倍感欣慰
同佢相處仲進步緊，我盡量俾多D空間佢，而佢都好珍惜同我相處嘅時光，真係好好

慢慢忘記緊
同埋覺得同現任相處模式健康好多

呢個人令你學到野，都幾好。
過多一年半載 d人就自動收聲㗎啦，唔駛理佢地。

認真
我經歷過你嘅問題
我係分咗手半年同咗現任一齊 當時都有朋友提醒我唔好當佢係水泡

ex同現任性格差好遠
我同你一樣一開始有時都會潛意識expect佢會做到我ex做到嘅嘢
例如我ex份人比較細心 佢好容易會sense到我心情唔好/唔開心/唔舒服
但我現任就係好大頭蝦個種我唔講佢永遠都唔會知 一係就要做到好撚出面佢先feel到
一開始會好唔慣個相處模式 要慢慢adjust 但慣咗就無嘢

我問過一個穩定拍咗4年拖嘅朋友 點先算係一個好嘅女朋友
因為我好想可以做到最完美 起碼要好過晒對方啲ex
而家keep住一覺得有咩值得改善就即刻改
我現任都話過我有時好串
依家集中改緊呢樣其實好多時都無心

其實只要你習慣咗佢地係兩個唔同嘅人 就好快無嘢 可以自自然然咁對佢好 唔使上嚟問

仆街用錯ac
希望現任唔好睇到

我想講你講啲內容同我完完全全咁一樣case！
不過依家已經一齊左一段時間，關係好咗好多。
我有講下我地之間D問題，傾完佢對我有改善，我對佢都好咗錫多咗佢！
好難得